{
  "Manage": "管理",
  "Operation": "操作",
  "Auction": "拍賣",
  "Introduction": "簡介",
  "Attributes": "屬性",
  "Appearance": "樣貌",
  "Talent": "天賦",
  "Resource Level": "元素級別",
  "Parents": "父母",
  "Children": "子女",
  "Status": "狀態",
  "Apostle Status": "使徒狀態",

  "cold_down_text_0": "神速",
  "cold_down_text_1": "急速",
  "cold_down_text_2": "急速",
  "cold_down_text_3": "快速",
  "cold_down_text_4": "快速",
  "cold_down_text_5": "中速",
  "cold_down_text_6": "中速",
  "cold_down_text_7": "慢速",
  "cold_down_text_8": "慢速",
  "cold_down_text_9": "遲緩",
  "cold_down_text_10": "遲緩",
  "cold_down_text_11": "龜速",
  "cold_down_text_12": "龜速",
  "cold_down_text_13": "昏迷",

  "Profile": "輪廓",
  "Profile Color": "輪廓顏色",
  "Feature": "特徵",
  "Feature Color": "特徵顏色",
  "Hair": "頭發",
  "Hair Color": "頭發顏色",
  "Eye": "眼睛",
  "Eye Color": "眼睛顏色",
  "Expression": "錶情",
  "Surroundings": "環境",

  "Life": "壽命",
  "Mood": "心情",
  "Strength": "力量",
  "Agile": "敏捷",
  "Finesse": "靈巧",
  "HP": "生命",
  "Intellect": "智力",
  "Lucky": "幸運",
  "Potential": "潛力",
  "Charm": "魅力",
  "Gen": "代際",

  "Onsell": "在售",
  "Fresh": "空閑",
  "For Breed": "繁殖",
  "Recruit": "招募",
  "PVE": "PVE",
  "Working": "工作中",
  "Unclaimed": "未領取",
  "HiringUnclaimed": "租賃未領取",

  "Sell": "出售",
  "Rent": "租賃",
  "Breed": "生育",
  "Blind Date": "相親",
  "Gift": "贈送",
  "Cancel Blind Date": "取消相親",
  "Cancel Rent": "取消租賃",
  "Cancel Sell": "取消出售",
  "Stop Working": "停止工作",
  "Stop": "停止",
  "Claim Hire": "租賃到期領取",
  "Claim": "領取",
  "Birth Claim": "生育領取",

  "category_All":"全部",
  "category_Mine":"我的使徒",
  "category_On Sale":"出售中",
  "category_For Breed":"待相親",
  "category_Recruit":"待招募",
  "category_Bid":"已出價",
  "category_Unclaimed":"未領取",

  "sort_Time": "時間",
  "sort_Id": "編號",
  "sort_Gen": "代際",
  "sort_Price": "價格",
  "sort_Life": "壽命",
  "sort_Strength": "力量",
  "sort_Rarity": "稀有度",

  "tooltip_Fertility": "繁殖速度",
  "ability_MINING": "挖礦力",
  "ability_ATK": "攻擊力",
  "ability_HP": "血量",
  "ability_DEF": "防禦力",
  "ability_CRIT": "暴擊",

  "Sell Apostle": "使徒出售",
  "Rent Apostle": "使徒租賃",
  "Breed Apostle": "使徒生育",
  "Blind Date Apostle": "使徒相親",
  "Transfer Apostle": "使徒贈送",
  "Apostle List": "使徒列錶",
  "Birth Apostle": "使徒生育",

  "Breed Price": "生育價格",
  "Breed Fee": "生育費用",
  "Already entered the Harvest Era. It’s necessary to add resource token when claim baby apostles.": "已進入豐收紀元，領取生育使徒時必須添加元素。",
  "Choose Apostle": "選擇使徒",
  "Select Resource Preference": "選擇元素偏好",
  "Select Level": "選擇等級",
  "Total": "總計",
  "Enhance": "提升",

  "Rental price per day, greater than 1": "請輸入租出的每日單價, 必須大於等於 {{token}}",

  "filter_Resource Prefer": "元素偏好",
  "filter_Profession": "職業",
  "filter_Generation": "代際",

  "Swordsman": "劍士",
  "Guard": "衛士",
  "Normal": "普通",

  "Buy Apostle": "購買使徒",

  "Countdown": "倒計時",

  "The Apostles perform various work. Their genome decides its capabilities and productivities for each type of job or occupation. Cultivating and selecting the most suitable Apostles are not just fun. It gives you a better reward financially and might help you win a battle.": "玩家通過使徒在遊戲中承擔各種工作如資源採集、或者進行對戰等。使徒的天賦基因對其從事不同工種的效率輸出是不同的。所以，培育、挑選合適的使徒將使其在工作、戰鬥中事半功倍。"
}
